唔訓既你 依家做緊咩野?

秒回

浮雲哥

岩岩同女朋友去完街街

杯仔

末日清

Ching巧高大又令囝

認錯人了

yes that's me

丁

大家都令囝

放假好悶

威

唔威
真係出街都唔想

有得係屋企大覺訓返一個禮拜就好

我今日俾人侮辱呀，哈哈哈

幫自己含緊撚

how ar

gay

我想睡
你可不可以暫時別要哭

太頹了

12點幾先醒，訓唔到

做緊

總算見到某人既真面目，不停踩我同質疑我，連寫封推薦信都話要考慮下先，因為覺得我做做下會計又冇啦啦走去讀nursing把鬼，佢最不滿就係覺得我BBA畢業，理應係相關行業發展，依家讀nursing就好似落佢面，要轉行咁款，同埋呢個女人問我唔覺得要掂男性個度好咩咩，我真係心諗，有咩問題？有既，咪係果個女人既思想有問題囉

搵第個寫信

田c

做完功課，天日dayoff，唔想訓

搵緊有無女傾
但無

聽日8半

橙呀

仲做緊pj 好想好想好想好想好想⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯訓

頂住
之前你四五點都未訓架喎

仲唔訓

聖誕節黎啦

日日咁做法 得返半條命 同埋病鬼左